原來爆塊玻璃就咁大迴響

咁你班仆街可以唔洗去遊行
因為比你有三百萬人去遮打都無撚用

逼班市民去爆玻璃 逼班市民跳樓
然後話市民嘅錯
邊個先係真正暴徒

認真

我中學呀sir 十幾年前試過發脾氣拍爆台面玻璃

我依家行緊去差館報案告佢暴動

整喊細路女>>爆玻璃>>>>>>>>>>黑警歐打人

香港人根本冇進步過 同幾年前一樣爛塊玻璃已經屌晒鬼

爆塊玻璃就民意逆轉既就真係幾撚大鑊

咁同雨傘有咩分別

比政府漠視200萬人訴求唔見咁多人出聲

警察用非法暴力對付市民又唔出聲

受害者要反抗就出黎話人過份

為何永遠要用低標準衡量有絕對權力武裝既當權者

用高標準去衡量無受專業訓練自發既市民

戇鳩

如果咁都逆轉香港可以唔使救啦
唔係救返哂藥費
而係無得救
早死早超生

發夢 如果真係要入立會 會唔會開多個入口去搵周公好呢？

尊重你地既決定。注意分化撚

根本係個政府on9

唔講以為殺左個差佬

爆玻璃好小事
但爆完咁多黑警等緊你就好大件事

我就係咁既意思

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

琴日撐警夠爆唔小玻璃啦屌，又幾出奇

可以引到咁多「沉默嘅大多數」開新ac出嚟叫人唔好衝
蘋果仲有謠曲屈佢地係黑社會，睇嚟真係好有效

不分化，不割席

戇鳩
係證明香港人冇撚得救呀

agreed

怕係怕你俾人血洗阿 手足

入面全部狗黎

所以咪話今時今日咁樣係香港人自己攞嚟倪匡係無講錯

兩面戰鬥兩手準備

大家都要進化

唔好比畫面影響，要理智思考

係政府漠視200萬人訴求縱容警方非法暴力

驅使市民用更刺激方式抗爭

責任全在政府一方

幫推

做乜都好 撐前線
團結就贏
分化即輸

自推 遊行手足請劍指政總

爆完一半走左去係發生咩事？
唔係分化 真心想問目的同意義係邊？

屌 想相認

尋日打人都無事啦
扮支那狗就得

民意民意 一日到黑都咁在乎呢個爛鬼光環
就係呢個光環累撚死唔小義士 逼撚死恂國既人
你攪撚住佢過世啦 然後苟且偷生落去啦

哇屌 嚇撚死我 一定要告佢暴動

岩岩覺醒咁

你覺得自己夠解放軍打？
警察你都打唔贏

勇武發夢
林鄭：爆玻璃 我好撚驚 我跪低喇

真係好撚天真

一塊玻璃居然大過人命 香港系咪已經失救？

唔好再問有無鬼

與其被分化，不如相信前線一樣有判斷能力，或者加入現場決策，我地需要團結，而不是互相指責

假如真係有鬼，我地更加要到現場保護前線手足，而不是坐係度望住佢地被犧牲

我地既責任，係互相保護大家

唔係話爆玻璃 而係入面重狗
大家都擔心義士送頭

山竹都有用過香港人

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

唔割蓆
持久戰

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

推

爆塊玻璃根本冇傷到人，仲要比人打，啲和理非已經屌晒鬼話唔出，心諗你冇心出啫扮乜？

大家要清楚自己認為正確的事 不退縮 不動搖

認真, 我小學呀sir 十幾年前都試過發脾氣拍爆檯面玻璃, 一齊去報案?

好撚好笑
睇下法例先啦on9仔

雖然處於艱難時期
但我都笑左

如果爆塊玻璃就不了就割蓆
個d民意唔洗啦..你地都係返屋企把啦
你連爆塊玻璃都驚..我係政府真係得啖笑

警察濫權>>>>爆塊成人玻璃

各有各做啦屌 大家同一陣線囉好無

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！
個個都曬到成隻狗咁 你仲喺屋企歎冷氣？

遍地開花

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

爆塊玻璃代表什麼？？

前線加油

on9 錯就係錯
今次係前線做多左
一齊承擔一齊認錯先至係正義之師 而唔係好似你咁話人哋迫 人哋咩 咩都係人哋

如果你論點係啱嘅話
黑警都可以話 係你地迫警察開槍 迫警察用胡椒噴霧

咁我哋同黑警同共產黨有咩分別

1632
市民可自發將海富過多物資搬到中信藍色帳篷

香港人舉住和平呢個光環就滿足了 三條人命不如一塊玻璃

各有各做 一齊努力

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得意

佢哋個腦裝屎
三條人命就唔見講咁多
玻璃一塊就嘈住晒

不割蓆

得罪講句，喺到屌話爆玻璃嗰啲九成係新ac分化撚，有一路由69留意開的完全會明白前線點解咁做，再唔行動升級一路拖長嚟搞係唔會有結果

如果咁就民意逆轉嘅話香港人好打有限，講真

p

塊玻璃幾硬淨
好似德國製？

嗰幾個垃圾議員仲係度求，屌你老母咁鍾意求你唔去求林鄭，你唔去求義士唔好跳，屌你老母

多謝手足提供一笑

記住 以其人之道 還治其人之身 D狗點咬人 就用返相同方式

一塊玻璃民意就逆轉? 呢啲玻璃民意有鳩用?

推！

Fucking agger

立場要堅定, 行動要理性

好撚多三毛

死三個人都無動於衷，爆玻璃就鬼剎咁嘈嘅，係咩民意來

Push

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

點將物畀啲入咗垃圾嘅人？

D玻璃爆由佢爆
垃圾正苦起條天橋都過億

唔想有義士出事

垃圾香港人舒服得太撚耐

認真，身邊無人鬧爆玻璃，就算認同手段都理解，有d人直程打氣

你地班友係d咩平行時空

正義會唔會撤？
正義會唔會救到義士？
正義救唔救得番3條人命呀 屌你老母

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具